以加速主義作為看待武漢肺炎plan b是否可行？

必要時封關不成，對外鼓勵支那病人入境
務求大量殺傷藍絲廢老
死傷在所不惜
同路人必須避免傷亡

有無得諗？
討論可行性及影響only?

其實到底連登仔明唔明咩叫加速主義

On9，拉

加速人禍姐
我覺得封關不成
順勢大量殺傷廢老
避免友方傷亡
唔係暴好plan b咩？

一早講咗係神助攻
乜都唔駛做
要做嘅就係繼續抗爭
同加速攬炒

直頭可以坐係屋企食生花

香港人搞抗爭最大問題係唔識殺敵
依家連個天都幫香港
唔港動刀動槍就可以殺敵人